政府依家要揾退休狗頂星期六日更

聽藍絲講佢啲退休狗朋友，五六十歲人翻翻工，仲話依家成日係度咳喎。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

有肺癆？死得未呀？

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

無撚用 做得曱甴隊注定早死 滿手鮮血 落地獄啦仆街